## Description

Drunk_player a bu car il lit les vidéos contenues dans un dossier par morceaux
aléatoirement et la transformant parfois c'est drole.

Composé de:
- d'une bibliotheque contenant le code
-item 2

## Dependances
- opencv
- boost

## Compilation
```bash
blabla
blabla
blabla
```
